有冇手足食乜野都要有芝士

韓國人發明芝士真係好屈機

我食芝士會落芝士

新假期班撚樣

屌你老母蓋世寶

我
我食飯都要加啲極邪惡芝士
我隻狗都食隠世限量邪惡芝士既狗糧
龜頭咁大既狗糧